有冇人唔算好低人工 但係儲唔到錢

利申定：25k
留意到個戶口永遠都係得幾千蚊
真係有病都冇錢睇醫生

4x k
一個人洗 啲錢永遠唔知去左邊

樓主你幾多歲呀

有供樓?定用晒買股票

冇供樓 股票一時時但唔係多

廿中啦 屌喇星

要養家?定你儲到好多錢係到扮喳

屌你25歲驚閪

全部資產加埋真係得幾千蚊？

俾完家用都係一個人洗
次次到月尾都要計住點捱

mark數囉
煩就煩啲
但mark一個月已經知啲錢走咗去邊

做20k 家用？

都話左一個人用
我懷疑我銀行戶口有隻老鼠，食左我啲錢...再唔係就有個黑洞，吸左啲錢去二度空間

仲有啲濕鳩股票既
電話電腦算唔算資產

一星期叫幾多次雞？

Me 5萬左右/月
長期個個月得洗淨8000-1萬

屌你老母識唔撚識理財同草錢

6k全包
其他雜費 出街食飯唔洗我俾
應該唔算多

濕鳩股票 加埋有幾多

大把人一出糧就拎大份糧去買股票當儲錢銀行戶口就長期得一萬幾千

電話電腦就算啦

封左關仲有得叫咩
Btw 冇叫

唔識

識人搵萬頭 痴屋企
一個月儲一皮
不過都好睇你開支有幾大
要供樓養家排拖好難儲錢
節流時都張開源

唔識計
我係月供 買左兩年

咁你月供個part都已經叫儲左錢啦

單身狗
窮撚到咁都廢事溝女

俾錢學理財知識

未必嘅 識人搵唔多都同居得好開心
唔生仔就得

冇錢俾學費

唔敢想象仲要交埋租

早排連交學費都要問老母俾住先
下個學期都唔知點算

佢地真係租緊樓
不過拍拖成十年
見佢地都幾開心
唔係特別大洗 其實生活唔係太差嘅

自己洗錢會唔知洗左去邊?

30k 1個月
戶口長期4位數

咁如果你日日出街食飯或者叫外賣就好快用晒

Daddy

嘟！

26K 幾年前少不更事 成日借錢去旅行
KEEP著個個月還成皮野卡數

100K一個月， 養自已， 養老豆老母， 養埋前妻。

一出糧就比人分屍

正所謂搵得多洗得多
反而搵得少先草到錢

on9

低過連仔fg一半，點生活

我就係咁
洗錢最多只係交通同食野
接近半年都冇買一次野
真係算儲到好多
但當然如果人工高d就更好

真， 人工一加就覺得閒錢多左咁，買野諗都唔諗就買左先

真
人人習慣唔同
有人大洗有人慳
唔好過量 影響到人就得

啲錢用左去邊

我16k痴屋企俾家用都只係儲到一皮
你個fd仲要萬頭

廿中 戶口從未試過六位數字

咁總有人係風流工/唔洗比家用嘅

唔洗俾家用既感覺應該好爽

真明明日日食屋企 啲錢都係唔見哂

好少買野
同fd出街食飯貴極都係200蚊內
應該唔算大洗掛
利申：仲用緊iphone xs 64gb

就係因為你覺得自己人工唔低
你先會洗大左
完全係心態問題

原來股票果d 錢唔計儲蓄。。。 咁我都係0 😇

Me以前賺少啲反而儲到，賺多咗就唔睇價錢亂咁洗錢

60k, 但得50 萬港紙

2年大學 part time都儲咗10皮啦

可能入職果時填錯出糧戶口掛

前妻分幾多

廿幾其實好低
唔好比果D數據呃

28歲，一舖清袋，點算

"股票一時時但唔係多"

25k 今時今日算低人工...自己望下政府officer entry幾多起薪

你不理財，財不理你。

點會,我都係4x K ,同屋企人住
毒撚一條,本身冇燒錢既興趣(如相機/音嚮/女人)
家用比5K
個個月淨3x K

FG個年搵31k
因為開始賺到錢所以洗得好開心，好似廿多年黎想買野既慾望出哂黎咁
之後發現自己想要既野一係買哂，一係買唔起就開始冇點洗錢
依家搵37k一個月，返工車費食飯錢一個月5k左右，強姦金1k5，買下game買下其他野2k
每個月真係儲到25k到28k

所以真係睇人
有d人好鍾意買野，唔買野就死，一係就追潮流買好多衫好多鞋
有d人真係冇咩野特別鍾意，就可以係好輕鬆既情況下儲到好多錢

10皮
3萬租
3萬車->法拉利
2萬食飯
2萬家用

好慘儲唔到錢

Same here😂

真 每月一出糧就全部轉去美股戶口
之前銀行都話要有最低存款額 依加理都唔撚使理 戶口長期2位數

屌⋯ 都買唔到樓架啦 驚西咩
撈筆錢叫雞過下人世味算lor

30k
一個人住
交完租+bills+生活費
得返5k

有拍拖？日日出街都幾燒錢

30k 中 交完租同家用得返廿幾k 但個個月都用到突

養得前妻姐係有第三者or 玩女人?

我 一個月六萬幾
家用12000
普通洗費 4000
食飯 買野 8000
儲得36000

樓主做邊行？ 咩title?

冇， 就兩個人愈生活愈唔夾
當然而家再拍拖。

想點

唔又冇出軌點解要比錢前妻
和平分手都要?

Lm

我人工同你差唔多 一個月洗費大概咁
人工 24k
家用 4k5
食飯洗盡4k
搭車搭盡1k
課金加買下模型figure 2k
MPF 1k2
都仲有起碼11k儲到

食飯4K幾多下。。

洗盡當齊頭4k
多數唔洗既

樓主開個儲錢tg group
一班人一齊擺脫月光族
意志力大好多

仲有報埋年齡啦
十零廿歲每月儲幾千/月光族好正常
咁細個邊識諗

股票當積蓄啦 如果唔計 我個個月無錢草

你出返去啦

陣間我話廿幾k好低
又有班十幾k入黎鬥慘

咁冇計
我係得呢啲offer

睇嚟我月月清都好正常

我係

Engine狗
做左兩年野

儲錢大王在此。
月入6年平均10000 都儲到50萬左右🥴

唔洗交家用？

5萬
10k 車
10k 家用
10k 基金
20k 用

但都唔夠洗

80k 都覺得唔夠洗....

我呢D 理性消費者試多幾次、格多幾次價就由想買>>>睇定先>>>唔想買或買2手/陳列品

我150k一個月都儲唔到

想換iPhone
我仲用緊6S咋
除咗做水電之外其餘運作良好
不過拎出街有啲柒

想換iPhone 11 Pro Max
但成萬蚊一步又有啲卻步

月入58K
21000供樓
7000衣食行
10000家用
2000保險
1500 MPF
月儲萬5左右

我呢D打機買ipad mini。iphone 仲用緊SE1，唔會考慮11 pro Max，換機都換SE2 算。
打機既將iphone 11 pro max budget 打散成SE2*2+ i pad mini 好過。
如下圖：

120k
月儲20k
搵多洗多，兩個仔每月學費已經差不多各一萬
啲女人吓吓要你出曬開支

咁不如每個月撳定五千蚊喺屋企，唔夠錢用就拎呢五千蚊同埋放低張提款卡喺屋企，唔畀自己出去撳錢

試下呢個方法
利申48k 人工，家用俾一萬

女人預左出街唔撚洗俾錢架嘛

高人工 自信心何來？

事實黎 呃乜鳩？

如果啲錢係用來提升生活質素其實無乜所謂，命得一條，掛住儲錢遲早人在天堂錢在銀行，減少無用消費，將錢用係對自己有意義嘅野先係真理財，唔係每個月儲幾多咁直觀

係囉

一言驚醒月光族

通常食嘢會不知不覺用咗好多

買架車，咁就有個底

利伸
35K
每月平均儲$21k

邊度睇到個高字

哩個真
錢用左先叫錢
只要用係自己想用既地方就唔會係浪費

咁你啲錢去左邊

咁你都誇張
一個月點洗60k

你咁叻仔既 16K都儲到一萬

之前炒股輸咗50 萬既咁

離左婚 老公搵錢多過老婆 唔係法例上多數都要比贍養費咩？

一樣 賭到無曬

死籃絲

搵33k
20k家用+供樓
戶口得30k左右

2萬5其實好低
利申：我都係2萬5底薪 26歲

算義務吧

儲到錢就得啦

不過全屋大部份野都係我出哂
水電，電話上網（我同我媽），危疾（我同我媽），差餉管理費同稅
家用6k
供樓7k

煮食就我媽出

搵30k儲得10k

咁係辛苦既

股票梗係唔算啦，
我戶口長期三位數，
揸住個80萬股票，
無用既

搵十皮都夠膽養法拉利

其實好多人都唔洗俾家用
平時請食飯買電話

30-40k 一個人用.個個月剩得2.3千

連登大把人仲用緊6s

請問大哥 幾多歲先要驚？

岩岩畢業搵18k 比5k 家用 ，儲10k 正唔正常

廿中正路應該要有幾多儲蓄

有唔少人報假數

31k. 家用10k 交租12k 已淨番9k
食飯搭車少少娛樂淨番4k一個月淨係儲呢筆死得
不過份工有bonus+投資收入一年都儲到400k左右

但現實2xk既工成版連登仔狗衝

咁有d連登仔真係人工好高既

冇女零支出

3xk差唔多40k 月儲2k，睇醫生有staff clinic ，我覺得自己搵錢咁辛苦，當然要過返自己想過嘅生活啦，至於儲錢買樓嗰啲，梗係等自己加咗人工，有能力負擔到本身嘅生活仲有錢剩先儲啦，點解要為咗儲錢破壞自己原本生活嘅質素。

連登仔平均月薪的一半叫唔低？

你10k家用，邊夠你玩啊孝子。

無計 重住緊屋企